覺唔覺得香港啲潮流好反智

淨係focus對鞋到

上身就個個求鳩其ma1加條黑色褲

人地日本仔無身型唔係個個靚仔,

都識得玩好多唔同既物料,層次同埋比例

香港地個個見到對貴鞋就話人係潮人

真係好反智

跟潮流嘅人有智商可言？

成日見到成身u記
得對鞋係貴

唔關佢著咩牌子事

係關佢到底係想表現一個點既形象
花左錢去買對好特別既鞋

但係上身全部都係公廁打扮,
襯咩鞋都得,
咁買對貴鞋返黎有咩意思

佢地都唔識著衫
鞋多人講先識跟

倒模， 工廠啤出嚟一樣
同一髮型， 同一件褸， 同一類褲， 同一對鞋
日本人就係敢於嘗試， 雖然大部份都係唔好睇兼誇張標奇立異， 但人哋可能一百個之中就係出到一個設計師。 永遠抄人跟大隊人著乜你著乜， 淨係抱住個水泡喺海中隨波逐流， 呢啲地方永遠冇潮流領導者， 永遠出唔到設計師

中哂 正皮 講得好
通常見到hea look但貴鞋都會覺得好mk
衫又唔著好d 又要追鞋 買新鞋又要哂

我覺得著落最重要係舒服同方便
造型同樣都係其次

唔覺日本人既street fashion好睇
歐美好睇得多

因為唔識/唔敢着，但又想與別不同咪將重點擺係對貴鞋度

利申：全身都路人look

巴打平時留意多邊d牌子或者鋪頭既newsfeed?

唔係多人着先跟咁咩嘢叫潮流？
喺香港地着得特別少少有風格少少俾你班撚樣衰上連登笑啦點同日本比
喺香港着兩件hoodie都俾人笑啦

連登有沒有真時裝

香港本身都理得設計死架啦

咪又係跟風

咁你想我點

係香港著破格啲都會比人笑on9 咪玩啦

其實著得靚咪得 你都係覺得鞋貴過上身同褲姐 唔睇價錢你會唔會咁諗？換過角度諗我夠可以過香港人夠平實 睇你點睇既姐

唔明你班友想點
潮流一定係跟風㗎啦唔係乜撚叫潮流

男人根本唔洗搞咁多屎忽鬼野
一隻靚錶 一部靚車就得

係香港啲潮流點都唔會好似外國咁
大家文化都唔同 尤其係接受能力
髮型all back俾人話mk 留長少少就話韓仔頭
着hoodie加layer俾人話mk
着條爛多少少既牛又俾人話mk
所以到最後都係公廁衫

btw ma1係外國都係好興
有好多唔同牌子唔同cutting

好多 不過都真係以歐美為主
多數都係睇Adam Gallagher ,MDV ,sam wines ,Thomas davenport, Stephen James
Page 就menwithstreetstyle
舖頭都係大路既the armoury mrporter之類 同bespoke tailor 或者workshop仔

想睇樓主着成點

咁我又唔覺歐美嘅普通人嚟講又有咩特別嘅street fashion 好多時係同一件野放落佢地個樣/身形好睇啲咁

因為買到對靚既鞋好撚難
靚少少既炒到飛天
如果你著住一對好多人有錢都未必買到既鞋
人地對你個感覺已經唔同左
你自己行岀街都威啲啦
我好似會望人件衫，嘩好靚呀
但靚鞋一定望多兩眼
襯衫依家野...正常咪算囉
男人老狗一件t 老牛 波鞋已經搞惦啦
個人望落整齊，乾淨咪得囉
但都要你的樣子如何既

小朋友先會買潮流嘢
真男人一隻撈一部Benz秒殺你地班小朋友

的確無乜特別
只係多數望落好乾淨利落唔臃腫懶多layer咁囉

講潮流又要與眾不同係咩邏輯
潮流就係同跟風嘅意思

潮流咪就係跟風囉
你又要跟風又要怕俾人話你跟風
你要all back咪 all back囉，要泡頭咪泡頭囉，香港最on9其實就係玩潮流玩跟風嘅人本身，跟風又要怕人話你 唔跟風又要話人冇潮流

潮流係講緊某d物料呀
某種cutting既衫呀

而唔係某幾對鞋囉...

呢張相代表乜？如果呢個唔係 matt damon 咪又係一鳩樣街市豬肉佬 look。

潮流=水流，跟潮流=跟水嘅流動，跟風=跟風嘅流動，根本同一個意思
又要講潮流又要話人跟風

岩呀
男人未到中年無能力玩車玩錶

咪玩下時裝囉
百零蚊一件衫
一套衫唔計鞋都只係400幾蚊,

一個season買兩套衫
所以咪有得玩囉

係個個年紀就會做返個個年妃既野架啦
唔通你40歲先黎玩牛郎系?

我唔反對男人玩錶玩車好有型
但對住d20歲出頭既後生仔講依d野,
我唔明有咩意思

淨係feel到你係到鳩up

個cutting同物料唔同

仲未有人駁

啫係小朋友玩玩具啫
跟風又唔應，係到嘈埋啲小朋友嘢
話自己玩潮流但唔係跟風，果然係小朋友語言，同我唔明咩係「雷」一樣

你要吵隻字面既意思 就慢慢

如果一個地方既時裝係"唔好柒"而唔係"表現自己"
咁真係唔洗講野

你又知人地嘅想法同你一樣？
子非魚 焉知魚之樂?

閣下既意思係廿幾歲既朋友唔去學玩車,唔去學買錶就係幼稚?
講到世界唯一真理咁款真係服左你

好心唔好囉波台文化帶去其他台啦
你好夾硬呀

其實你係咪唔識中文？ 流啊屌你老母 姐係隨波逐流 跟住帶頭既設計師
吹撚到某啲物料 家陣叫潮料？我都廢撚事講落去

潮流潮流 隨波逐流

人靚仔著咩都靚仔
所以我地著咩衫都無用
唯一唔幼稚就係去整容

bye bye

好似689
潮流本身就係指跟風
又要搬龍門講咩質料講咩cutting
你跟泡風表現自己咪表夠佢囉，本身你跟嘅唔係香港風就=唔係香港潮流，就唔好話自己跟個「潮流」俾人反
依家香港個潮流係唔玩你泡啲嘢，係玩錶玩車，玩成熟型，玩唔起咪玩小朋友嘢玩波鞋囉

係，跟風台文化真係唔明

跟風台文化係難明啲

屌你老母 縮番落個西到啦 又駁唔撚到

我地用返跟風台文化講啦
入鄉隨俗
潮流=/=跟風，係講物料講cutting，又要與眾不同但又要跟泡風又要跟歐美，錯！係泡潮同歐美潮，唔係風

可以話係著唔出個人風格
香港有唔少人識買靚質料貴衫 但問題出在唔識襯
就好似啲大陸佬所謂「暴發户」「土豪」咁
無品味可言 有錢以為成身名牌上身就OK叫識著衫
就算u記著都好 識襯都可以好有風格

有咩個人風格可言，玩風格就係講時裝唔係講潮流啦
除非你個風格就係潮流啫，你係古天樂咪做到你風格=潮流囉

我意思係著衫唔一定要跟潮流
風格同潮流兩者無衝突
只係覺得著出個人風格>跟潮流走

你要blame衣服依樣野我無話可說

同理,用你既思路去諗,
點解車同錶又唔係小朋友呢?
其實你都係當佢地係玩具咁玩

不過你中意啦
係網上面包裝到自己好有品味咁,
係幾低成本又有面子既一件事來的

潮咩流啊
香港人咪又係剩係識得將啲名牌野擺上身
跟住就以為自己潮
一係就見啲名星著咩佢地就跟住著咩

香港style

廿幾歲仲玩潮流嘢仲唔係on9仔？廿幾歲人就應該上網睇下車 考個車牌 睇下錶啦 二手撈都不過係幾萬蚊
二手舊款車 睇落靚靚仔仔嘅 都唔係好貴
好過啲濕鳩潮流衣著啦

你咪撚戇鳩啦
講得出xx秒殺xx睇得出你心智未撚成熟啦
9唔撚搭8
人地講衣著style你講車
Up得出benz好撚威？
你揸benz戴撈覺得威咪又係跟風潮流嘢屌你老母

係跟風架又點

睇黎連登好多小朋友買潮鞋 得罪晒佢地添

笑撚死 玩車玩錶就代表成熟 咪又係玩具

又一個愛波鞋嘅小朋友 同人講你鍾意波鞋真係俾人笑撚死啦

fashion唔夠多元化 個個都一鳩樣
特別係男士

樓主講得咁似我
上下身同你講一鳩樣鞋著緊對著左5年既serra
當年盲目追潮流 點知著到5年無穿無爛

屌你老母小學畢業未
一撚定要人跟鳩你玩車玩錶唔係就等於小朋友？
每個人有唔同喜好鐘意乜都要俾你批鬥你話你唔係小學生鐘意威威係乜鳩？

小朋友無錢咪要玩波鞋囉咁都唔明

巴打你真心定假膠呀
屌你老母唔係真係以為買得起架車戴得起隻19垃圾錶就高人一等下嘛

何以見得 我就不嬲慳屋企得兩對波鞋
我插你既言論就代表我愛波鞋？
好撚成熟啊你

玩得波鞋嘅都係窮撚無錢人小朋友先玩
車同錶就係大人嘅玩具

咁我就屌其他波鞋撚 唔屌你啦

goodest logic
俾我有錢玩女人玩遊艇玩私人飛機啦仲撚玩埋啲垃圾車垃圾錶
唔係毒撚就廢青

唔係高人一等 車錶而家都好平
但波鞋就一定係未成熟嘅小朋友先會玩

你講得啱呀波鞋就

男人既pandora

波鞋就更加係地底泥

樓上真係on撚9
夏天4x度體感學咩人玩層次
真係落得功夫嘅得對鞋咋

冇人駁到喇喎 希望你地班廿幾歲嘅男人反省下 唔好再on99玩波鞋喇

頭；all back
衫：淨色白tee
外套：軍嬲
褲：jogger 無死錯人
鞋：nmd / ultra boost...有錢d 就yeezy

裸體加對nmd都型過班日本仔啦

我玩車玩錶 玩埋波鞋
係咪人生勝利組

傻啦 睇吓Juno
俾人笑到見牙唔見眼
點吹捧突破？

人地玩咩都要你地管
樓上條傻鳩仲以為自己好威up benz同撈就好勁,
識玩錶既人都唔會買撈啦 咪扮老屎忽啦

而家咪全部人講yeezy, ultra boost, nmd, supreme, off white, fog, vetements,嗰啲囉，睇吓哩啲重可以着多幾耐
識着衫嘅人衣櫃有啲essential items係好長青，過咗好多年後都唔會點太大變化，之後再每年加少少，耐唔耐新舊交替又可以出到啲唔同嘅look，哩啲先係mix and match，不過哩度講哩啲都係嘥鳩氣，哩度啲人都係覺得跟kanye west咁着就係有taste

U記衫褲外套
1k內波鞋同袋
柒頭唔洗gel

萬零蚊耳機

點睇

跟手又會有堆人話你酸買唔起又自命不凡咁

啲人邊度識分萬零蚊耳機

The “I Spent Everything on My Sneakers” Fuccboi

Favorite brands: Jordan Brand, adidas Consortium, Maison Margiela Line 22, Nike Tier Zero

Listen, we understand that for some dudes their kicks are the most coveted pieces of the wardrobe. We have nothing against sneakerheads. That being said, when you spend a grip on a pair of deadstock Nikes, only to pair them with ill-fitting bootcut jeans and a corny graphic T-shirt, we have to question your priorities. It’s this type of thinking that spawns such travesties as #NTDenim. Yes, you can devote more of your time and money to your sneakers, but focusing on kicks alone is like starting at the bottom—and staying there.

共中一種fuccboi

小心跌左

你唔係重玩緊車同錶呀 地底泥先玩
識玩一定玩飛機遊艇

講到第4版都唔見有mix & match圖

玩緊火箭潛水艇
小朋友無錢咪要玩車同錶囉

照你咁講咪即係潮流本身有問題，上面話係跟風
只係帶出事實，就係跟風當自己帶領潮流

乜撚野波台文化呀
關波台咩事呀
無啦啦又拖波台落水

買個耳機萬零以為好巴閉，毒J
自我感覺良好

日本人街頭fashion 可笑

正皮樓主

on9先會用耳機黎打飛機

著出你想帶出既感覺先算係有自己既感覺
唔需要理人點睇 自己覺得順眼咪得

乜撚嘢叫有問題
我從來冇講過跟風係有問題
你唔係明星時尚達人 作為普通人你唔跟風可以點？
咪擺上高登俾人笑囉
同埋邊有人跟潮流會話自己帶領潮流 未撚見過
只會有人覺得自己走得好前姐
但一定有個跟風對象
總括而言你以上兩句=廢話

唔覺得日本男人著衫好睇 得罪講句 醜人多百怪 身形靚的話 好簡單嘅穿搭已經可以好好睇 瘦撚點襯都唔會夠一個做開gym嘅人著一件普通t/冷衫好睇

其實香港人太介意其他人嘅睇法

驚俾人話柒 驚無人認同

驚俾人笑

淨係呢個post 都有幾個

講話咩外國人接受能力高

其實係你地自己接受能力低

著特別啲連登仔又會話人on9,你講哂啦

四季都係短褲 Tee
炸哂左手左腳

點睇

睇下d日本人既垃圾毒撚身型就知 真係垃圾身型最鍾意擺勁多古怪items上身襯到唔三唔四扮所謂layer感
男人著衫 買classic同essential items已經夠 追求neat and tidy
衫係襯托人唔係人襯托衫

根本就on9
一句all back跟風就屌柒晒所有side part, pompadour, side swept
淨係side part同pompadour已經n種變化
一句all back跟風話晒所有露額嘅人

當反潮流係連登成為潮流既時候仲係唔係反潮流?

屌你啦
金仔同拍蠔咪一樣都係all back
有咩分別呀

Agree樓豬

公唔公廁好關牌子事架喎ching

其實有啲咩經歷令你係咁攻擊日本
都唔係所有香港人係有鬼佬嘅個種身形
我都想有咁嘅身型，簡單著就已足夠
但係，男人有唔同時期嘅年紀㗎嘛
都想係廿幾出頭就玩廿幾歲幾風格
紅字我認同，所以其實日本有好多種風格
有種就係追求緊有簡潔中嘅時常感
日本有啲風格好柒我都見過
但好多日本人自己都唔玩啦
韓仔嘅風格其實真係襯佢地自己國家人
但套落香港人身就變咗柒
變咗失去適合自己身形嘅意思
我真係覺得唔好太以偏概全囉

毒撚囉

講撚到自己好有sense咁喎
不過鐘意咩fashion都係個人喜好姐冇乜好評論
但日本係fashion大國呢一點無容置疑

真啊，香港標奇立異少少即刻俾人恥笑，仲邊個敢玩特別嘢

啱呀

啲鬼仔著衫其實同香港人差唔多
又唔見你講外國

做咩講個真相出黎姐
冇人笑喇之後

屌你 鞋耐著定衫啊
用個死人腦諗下啦

事實就係，好多香港人唔識著衫（特別男仔）
一味跟風個個著一樣差唔多既野，近年出街個個撞鞋撞衣著就咁解。（全黑衫褲，遠既一街reebok pump, 近既ub,nmd.
無乜自己風格同唔敢著自己鐘意既野
點解跟風，因為夠穩陣自己又唔識著衫。咪安全d買對貴鞋，因為而家d人見到貴鞋就一定9up幾句「有錢wo,潮」
咁呢千幾二千蚊多數換到虛榮感，咪個個都咁 根本on99
唔知幾時開始而家件item貴=靚
根本on9, 以前見d人 full gear ro 最多覺得咦條友著衫咁特別， 夠薑（靚唔靚見人見智）
而家見到人gum gear supreme 就算9著，d人都會話靚，貨王有錢，根本而家個風氣就唔健康。

去唔同國家，你會發現香港人著衫好柒。
就算台灣，因為台灣著得唔好果堆一係薯仔一係d好娘，呢樣預左。因為個城市本身娘。
但著得好睇既都唔少。
但你睇香港，永遠一堆人覺得懶獨特就叫靚叫特別，一堆aape 迷彩加格仔就想嘔。著d濕鳩棉褲又要加d on9 print，d濕鳩mk中女c9見你著到咁咪彈句潮囉，又以為真心讚你。
正路問呢d人做咩著到咁又會答你因爲舒服先咁著之類，但擺明特登自己襯過但又襯得7。
要舒服又唔同d abc 真係衛衣牛輕鬆著就算。 所有野爲誇而誇，見太撚多。
最簡單以前edc年代全世界roll up, 其實roll腳一早已經有人咁做，呢樣唔講。但後來一堆傻西又要跟風又要另類，你老母roll起有內花有格仔都好意思著出街。
再最近一堆著圍裙打底以為自己好有fashion sense見到就想嘔，你都係著到複製人咋，同堆以為咁就叫layer好叻，做layer係唔洗驚死人見唔到一大塊布拎出黎。
香港人永遠著衫要有pattern ，呢種褲唔俾襯呢種褸，限住自己，根本著咩都好最重要著出黎靚整體感覺好。
你普通出街又唔係登台出show著到爲誇而誇扮到最特別個感覺咪柒囉。

純個人意見，太撚嬲可能打錯野

陳冠希同阿伯合照.jpg

算把啦
Your face your fate.
就好似洋腸著成點都好
班港女都係流哂水架啦
所以我鼓勵大家唔好再搵大陸雞結婚
要結一定要搵歐美
Gen boost

講咁多，你地班潮人肯放相出黎比我開下眼界未？

留名等學野

錯啦 鞋都唔貴 因為係淘寶

Btw Lm學野+1

追緊post嘅同時前面就正正有個白tee黑衫reebok ma1

覺得韓流野柒撚到仆街
成日屌柒啲盲跟韓流晚既朋友
利申：個人鍾意initial個種中世紀復古風同歐美時裝
但無錢買

香港人身型好撚柒點襯都冇用

要多謝新Monday
覺得著衫著比自己同你鍾意既人睇 覺得靚就好
唔洗理其他人點睇 你不能滿足所有人
點解歐美同香港咁大分別
因為歐美人買衫係為襯衫 香港人買衫係為買衫
當然無乜文化同審美觀低俗都係重點
如果唔係Supreme呢啲純粹加個滅火筒、行李箱落件Tee既無美感垃圾設計就唔會大行其道

香港人覺得貴=潮
之前果對貼兩塊膠布波鞋就賣成千蚊
一出旺角周街都係

間唔中拎以前d出番來興番當潮

只係無人敢玩姐，特別少少又比人話，邊個敢係香港著

totally agger

癡撚線你買貴錶買靚車咪又大人嘅潮流只不過貴啲姐嗎 唔同generation嘅人有追求唔同嘅野我唔覺得有問題係小朋友囉 大人

日本人唔會著ma-1，唔會追潮流？日本人一樣會著wtaps 個啲潮物 假如香港人著=mk一式一樣制服 日本人著=別樹一格 有style
Btw 留名等學嘢

冬天出街一定牛仔褲boots Dr. martens Red wings Timberland(少著） 出街見到個撚個都jogger sneaker 唔係話咩盲跟潮流 有啲都著得好睇 但我唔係呢type 果啲nmd ultra boost

PP AP MB&F Richard Mille
呢d先係勁野

利申 : 17歲戴緊pp

平平地玩緊幾萬蚊hi fi 膽機

點睇

完全同意
咁乸貴一對鞋都唔知為咩
出街啲人又唔會望住你對鞋同你講野
要靚要潮點解唔擺錢落一啲比人睇到嘅地方
仲千幾蚊/幾千蚊嘅dum出去
咁不如將啲銀紙痴落個腳底就咁走出街啦
着對咁貴嘅野都係想炫富姐
將啲銀紙包住對腳走出街仲直接

樓主不如post你點著同著咩鞋等大家睇下，最好有埋樣，我想睇下你衣著幾唔反智
一套u記唔同人著，襯唔同衫褲成個感覺已經可以好唔同，出黎感覺正常打扮已經係一種學問啦，潮流就係人跟出黎，你可以話個人跟得唔好睇唔襯佢個人，以唔係話跟潮流既人好反智，你連呢d基本野都唔明就學人開post屌，你就真係好撚反智

咁兩樣都有係乜
唔好為撐以撐啦，睇你講野我估啦，你真人好有機會係毒撚，柒到仆街既人 估嫁咋唔好嬲
我窮撚黎嫁咋，不過我波鞋得幾對，只係睇你言論覺得on9屌下你嫁咋

你自己講？

人地著得靚咪得

香港人真係好鍾意追鞋款
唔知點解

正常好過份？
瘦到少爺占 無胸無膊無腳無屎忽連件衫都浪唔起
肥過灰褲痴漢 撐到件衫變哂型
點玩？

種族歧視
韓國，鬼仔鬼妹一樣追，呢個post本身就有問題，鞋款一年出好多款，點解某幾對特別多人著，係因為比較百搭，千幾蚊買對鞋著得好睇有咩問題？要講特別香港大把，但好睇有幾多？

追潮流本身就反智

追名車名錶都反智，你買架一萬既車既買架幾百萬既車咪又係車，其實最緊要唔好為買以買

傻閪先追潮流

比人牽著鼻子走

啲傻閪MK大個咗就會後悔自己咁哂錢追埋啲傻閪野

鞋係眾多名牌身外物來講已經最易著殘咼

唔通我用成四千幾蚊買對worker boots又話俾人知咩 個個未有淨係識adidas ultra boost yeezy
結論就係其實屌人嗰批 都係base on自己有限嘅知識去屌人

嘩 你好撚巴閉呀

其實係嫁，包括車，樓，衣著，所有物質野都係on9，你死撚左果日乜鳩都唔係屬於你，女人，仔女，事業，所以你睇你幾mk幾on9,哂咁多時間金錢落呢d野到，你今晚都可能過唔到，仲有8個鐘你係時候醒喇

係到開POST冇用架
班自卑到自大既人就會話時裝冇樣冇身形玩唔起
好恐怖架呢到D人

好心啲乜鳩玩車玩錶行埋一二邊啦
錶買得起一兩隻 車又得一部
有十隻八隻錶 車又有幾部果啲先叫玩囉
追潮流一定有問題？一定係差？
定係講左出黎
眾人皆醉你獨醒
巧威威咁呢
買對鞋千幾蚊二千蚊又唔係貴
都唔知嘈啲乜

反而唔係衫 屌你老母你試下買件名牌幾千蚊既白色衫，睇你過唔過到半年，正常地著一星期一至兩次

我就好鍾意買褸，見到fendi個 2016 f/w collection有一件褸幾好睇

耐穿耐穿 著耐咗真係會穿

我覺得唔關跟唔跟潮流事

你韓風大行其道都無問題 個頭染到鬼5馬六無問題
我其實mk style係可以型架 但點解會有人笑？係因為唔match個人丫嘛
我香港人著衫問題點解咁多人笑跟風 係因為好多人唔睇同自己match唔match都走去著

人矮走去著boots，肥又slim fit 腳型唔靚又slin fit 個膊唔夠橫又著件衫個膊針位都到唔到既 撐唔起件衫又要著

呢個先係問題 你著得好睇 跟唔風無人理你

鬼唔知
Yeezy NMD 咪又係外國傳過黎
依家個post 講緊香港人剩係追鞋款但hea 打扮呀

不如話香港潮流唔夠百花齊放、又勢利

成日彈起都只限兩三隻牌
用濫即棄

timberland黃boot converse、呢d長春classic款人地外國熱潮過照長捧

係香港一過潮流就當垃圾
要等下一波潮流先著番

所以香港牌子選擇好少~獨沽一味都唔過份
起碼我見買pack專門店選擇都唔夠台灣星坡多
都難怪~只限當起短炒，都無得長遠發展！比我都唔選香港開鋪。

K SWISS係香港生存到咁耐比個服字

supreme 好有性格
d staff 可以串鳩d 客
唔係想買就得

同時supreme 出夠磚出隻碗
感覺佢串緊d 消費者

香港做潮流好搵
果期興炒乜賣乜
跟著照入果樣貨ok
成班港豬科水比你

你真係唔知，好多外國人鞋係潮款，其他一樣hea打扮，你講外國襯哂成身有型有格係咩人？明人？雜誌睇到？
明明就個個地方都有咁既人，你就講到外國人人著得有型有格好好睇，你繼續種族歧視啦柒頭

外國排波鞋排到打晒交喎
不過認同唔係著對貴鞋就等於潮
但好多人只係覺得靚就買
香港人邊有咁多時間講咩fashion
寧願出門訓多陣 慳錢買其他野好過
要注專打扮自己既人不論邊到都唔多
唔知邊個戇鳩迷信日本人就潮

日本毒撚就有 邊忽潮

樣衰嘅其實留翻啲錢增值自己仲好。。。

利申：柒頭一個，著咩都無人望無人理。

佢地見到都係電視雜誌果d，其實平民日本人好多都係柒
同埋香港好多人買波鞋真係覺靚先買，如果對鞋唔靚就唔會由外國著到黎香港啦，當然都有d人係為有以買，但係本身呢d鞋有d個款係易襯又靚咁多人買有乜問題？

真心覺得啲人買ultra boost好晒錢

屌打咁多字無人睇

淨係貴意鞋都俾人鬧

明明毫無設計毫無風格可言
啲傻鳩當寶
啲員工自覺高人一等嘛 以為自己好潮好型
其實比外國人笑緊咋

果隻藥水膠布鞋
本身無膠布版本勁平
貼左兩塊膠係鞋賣千幾蚊

班人又受喎

日本仔可能成身女人街野但襯得好睇
香港人就將d貴野放晒上身

有冇設計，設計得好唔好個個人睇法都唔同既，如果照你講法自己覺得唔靚人地買就係傻鳩，咁你都係人地眼中既傻鳩黎咋傻鳩 你估你乜水你有咩資格要人跟你既眼光去定義所有野呀

淘寶野都話可能襯得靚
女人街野 賓賓tb 都唔買啦

憨鳩邊度都冇，香港特別多姐

我大部分時間都係con屎鞋+老牛+頹tee出街
冇咩研究呢啲

每次呢d post就有人會拎鬼佬身型
日本人fashion 出來講再悲嘆香港人垃圾

香港細嘛 集中d姐

講緊價錢可能百零二百蚊，但襯得好睇

所以咪話著衫自己覺得靚咪得囉
撚有閒暇理你點睇咩

唉依家身邊d女仔著乜都係話韓
著layer又話韓
玩oversized又話韓
屌你老母，明明係歐美streetstyle
唔撚好叫我韓仔啦臭化雞

唔得閒理人就咪入黎話人傻鳩啦，傻鳩

唔理人就唔可以話人傻鳩
邏輯

唔理人地評價自己著衫 同
評價人地著衫
有咩衝突

唔理人又話人傻鳩邏輯

講真 係香港著得破格d就比班仆街話MK 仲邊有潮流可言
利申:著乜都比人話MK 已麻木

有可否認日本仔係幾肯花心思去襯衫

香港人係咁架啦 最叻跟風 個個都墨綠色Ma-1配對nmd 韓風先最撚柒 個個黑衫黑褲黑鞋

以家係話你冇資格呀評價人呀，你冇資格評價但又去評價人咪有衝突囉傻鳩

唔理人地評價就無資格評價

你理解能力有問題呀
係你本身就冇資格評價人，你理唔理人評價你關我鳩事咩傻鳩

玩得好睇𠴱 d 叫 mix n match，唔好睇𠴱 d 叫混搭。

睇左第一句已正評 個個淨係買埋啲hit嘅鞋 上身下身就求撚其 襯到冇襯過 以為著埋哂啲名牌就係型

呢個我就認同，買唔係問題，襯都唔襯就真係問題喇，明明本身呢d鞋款就易襯，當你著哂d hit既衫褲鞋，著出黎好睇其實就可以都唔會比人批評

呢類人咪係要靠呢 d items 去向潮流尖啄度擦存在感同認同感。

叫樓主snap個班人係唔係比樓主講中左

以為d女只望對鞋掛

唔好話係女，佢地真係可能以為著 d 要排要炒既 items 企出街會幻覺望住佢既方向既人都𥄫緊佢。

有冇圖睇下先

「係你本身就冇資格評價人」點解無資格
「你理唔理人評價你關我鳩事咩傻鳩」咁我話人傻鳩又關你事

着得特別就標奇立異
着得普通就跟風反智
你班毒撚咁高要求
不如睇下你自己着成點先啦

點解有資格 有咩資格

我覆人關你咩事 你引用我講既野，咪關我事囉，如果你唔係想覆我又做乜鳩引用我同人講既野 如果你係覆我但又唔比人繼續討論你覆我既野，你咪惡撚過共產黨

講日本仔就知你係潮流達人時裝界既先驅

關咩事 著乜柒都俾人屌架啦

唔係講笑，日本班c9著衫真係同香港果班完全第二個世界ge 人黎，人地真係有自己style

我都好同意樓主 我番學個邊 好多仔都有個公式：
MA1/Hoodies+爛牛+NMD/Nike
跟住好多女就會出哂水 其實佢地既潮只係Copy人地 反而見到其他男仔簡簡單單仲好睇
我自己都有著爛牛個啲既不過加個普通T 簡簡單單就得

利申：非吹奏 不過簡單就是美

hoodie jogger sneaker
一路都係好普通既簡單穿著
唔明有咩好屌
唔通夏天又屌人t恤短褲周街撞好公廁？
只不過香港追捧既牌子比較單一
嗰期個牌子一興周街都係
某程度上都要多謝ig shop
不過香港人對牌子既接受情度普遍都係比較低

個個都要著晒窄褲先算潮，但唔知點解太窄我覺得好gay

dickies hoodie加件ma1果啲下下太公式冇原創性比人感覺抄人

啱 真係好想知屌人果D係點樣襯衫

麻煩時尚達人自貼等細佬參考下

不嬲牛記笠記
舒服就算數

music nerd

有人講晒我d心聲
鞋貴同新唔代表潮同有Fashion sense
你就算全身平野，識襯一樣可以令人回頭
又平又靚又好襯既鞋大把，唔好再話靚就一定貴la
我眼中AJ一d都唔靚，唔係打波就咪著出街la

最仆街係，屌你老母炒貴晒我d nike跑鞋，明明我咁多年跑步係用開nike都要逼我轉牌子

有d都好平嫁4xx有交易

樓豬自貼上黎睇過點著

我本來跑運動場玩Nike free既赤足ma
而家貴到屌3聲

其實sneakerhead 文化根本都係外國傳入香港，大把鬼仔著衫好柒配到潮鞋。
就算講錶，都大把人著得柒柒下配隻幾皮野既錶。
其實有幾反智？人地唔追求你所認定既潮流就係柒？
不如你介紹下乜叫唔反智喇，你都係想否定著潮鞋既人=型姐，你型囉

依類post 都係比啲平時睇開外國網襯衫，覺得自己好型好有風格個班友，恥笑只係追trend，只係追啲公廁sneaker既人。
佢地係late follower 你班撚樣又快人幾多

跟本就係d無身型既先搞咁多野

支持樓主snap

不過如果香港人勇於嘗試應該有部分又會被擺上嚟恥笑
表示贊同樓主諗法

追又鬧 唔追又話

想睇OP點樣著 點樣先叫潮流

但最弊係自以為有style但實際著得柒既人仲多呢，尤其日本仔矮撚著寬身九分褲著到小朋友幹大姐姐系列咁，咁我寧願做隻copy cat好過

樓主呢？

爭咩呀 有人超有錢玩跑車名錶都可以玩得型，普通人買套靚恤衫、靚牛又可以好睇，冇錢後生仔普通U記、con屎襯得好都大有人在。根本，冇「一種」風格代表佢係最好、係真理。我明白樓主所講香港人跟風係跟得特別勁，唔係外國冇人追潮牌追波鞋，但呢班人係外國只係小眾。好簡單，你去到外國包括日本既大城市，都唔會見到一式一樣既貴items出現，頂多係風格相近但唔會一模一樣。當然，香港本身細而密集，呢個天生既缺陷亦好大影響，搞到出親街就好易見到「制服 」撚。加上，香港人大多本身學識水平、文化根底比好多地方差（唔係一竹篙但只係講事實），難免習慣左事無大小都跟人。好容易造成唔理人地文化係乜、為咩事咁做、牌子本身代表咩理念，純粹因爲一個「潮」字，就跟住著。我諗樓主俾人屌係「反智」兩個字太mean，同埋有少少一竹篙打一船人，所以咁多人自己對號入座左

樓主肯自貼未？比人睇下你幾潮啊嘛

這是香港 香港就是這樣

事實就係，好多香港人唔識著衫（特別男仔）
一味跟風個個著一樣差唔多既野，近年出街個個撞鞋撞衣著就咁解。（全黑衫褲，遠既一街reebok pump, 近既ub,nmd.
無乜自己風格同唔敢著自己鐘意既野
點解跟風，因為夠穩陣自己又唔識著衫。咪安全d買對貴鞋，因為而家d人見到貴鞋就一定9up幾句「有錢wo,潮」
咁呢千幾二千蚊多數換到虛榮感，咪個個都咁 根本on99
唔知幾時開始而家件item貴=靚
根本on9, 以前見d人 full gear ro 最多覺得咦條友著衫咁特別， 夠薑（靚唔靚見人見智）
而家見到人full gear supreme 就算9著，d人都會話靚，貨王有錢，根本而家個風氣就唔健康 。

去唔同國家，你會發現香港人著衫好柒。
就算台灣，因為台灣著得唔好果堆一係薯仔一係d好娘，呢樣預左。因為個城市本身娘。
但著得好睇既都唔少。
但你睇香港，永遠一堆人覺得懶獨特就叫靚叫特別，一堆aape 迷彩加格仔就想嘔。著d濕鳩棉褲又要加d on9 print，d濕鳩mk中女c9見你著到咁咪彈句潮囉，又以為真心讚你。
正路問呢d人做咩著到咁又會答你因爲舒服先咁著之類，但擺明特登自己襯過但又襯得7。
要舒服又唔同d abc 真係衛衣牛輕鬆著就算。 所有野爲誇而誇，見太撚多。
最簡單以前edc年代全世界roll up, 其實roll腳一早已經有人咁做，呢樣唔講。但後來一堆傻西又要跟風又要另類，你老母roll起有內花有格仔都好意思著出街。
再最近一堆著圍裙打底以為自己好有fashion sense見到就想嘔，你都係著到複製人咋，同埋以為咁就叫layer好叻，做layer係唔洗驚死人見唔到一大塊布拎出黎。
香港人永遠著衫要有pattern ，呢種褲唔俾襯呢種褸，限住自己，根本著咩都好最重要著出黎靚整體感覺好。
你普通出街又唔係登台出show著到爲誇而誇扮到最特別個感覺咪柒囉。

純個人意見，太撚嬲可能打錯野

潮流？睇完呢張圖我冇再追過

Nmd

咪玩啦，圖中2個衣著都唔靚最多叫正常